[投影機]筆直5000左右...有冇推介？

想直射白色牆身...
距離2米左右...
想用黎睇Netflix ...同玩ps4果類用...

已經上網做左少少功課但係...都係唔知揀咩好

唔考慮裝電視...

目標係1080

唔計淘寶, 百老匯有部做緊$5880細細部..
原本諗住買個投影機黎當電視, 但發覺最後仲貴過部4K電視就放棄左..